想識前線手足除左發夢做魔法師，邊度可以識到？

先聲明，我六月至今係香城Online不嬲做開遊呻詩人

但我身邊啲人都藍到發黑，不論公司定屋企人。完全無乜企得前同深黃，我其實想轉全職做勇武，但多數要小組形式先唔會落單比狗咬好想攬炒，但唔想送頭

係咪手足多數都係搵返自己啲同學/朋友/伴侶出？

師弟here
利申廢柴工兵

會唔會俾狗咬係睇你自己個意識足唔足夠
問多啲自己邊到有狗幾時要走走邊到
上嚟連登搵隊友自求多福
因為無人知你係狗定人地係狗

都啱嘅，
所以我估多數都係一班好朋友/同學/甚至屋企人
有相同政治理念先企到咁前
呢度有太多狗同五毛
我明嘅

我長期 單拖...
首先你練好體力同跑步

sorry噤錯負皮

唔好亂組隊去前線

特別係連登 tg group

好易一穫熟

唔知人定狗嘛⋯⋯
一陣自投羅網就碌七

想組隊嘅喺現場前線睇下有無人真係做野嘅就去問下啦
前線唔係剩係指企得前，都有唔少角色
同和理非唔同作用，你了解下自己想企咩位先，再諗下自己做到啲咩
但最基本嘅係唔好搞到要人救你